［錢幣撚］［古董撚］入今日執屋執到個光緒銀幣

有冇人知值唔值錢？

如果係真既話你可以去買樓

樓主果個湖北省造，圖果個係廣東省造
可能唔同 ？

250萬

得7錢2分

10蚊幫你收左佢

真定假

柒少陣當幫忙唔該。

發啦發啦

搵到呢個blog
好似要係背面有「本省」先值錢

Molamola

繁體字

台灣先叫正體
溫同温識唔識分？

巴打呢個野唔好亂賣
唔值錢不如就留返佢收藏
唔好為嗰少少錢
但如果值錢就fatfat了

Sorry囉

又搵到呢個
樓主果個普通版好似都值幾萬蚊
本省版就值幾百萬

攞去掟龜啦

100蚊幫你收

拎去扭蛋

真野2500-5000 1 個
金色既幾萬
屋企好撚多

送一個比我ok 純興趣

利申 硬幣收藏家